감사실에다 해명을 하셨어야죠. 억울하지도 않습니까?
저 같으면 가만 안있습니다. 경사님 이거 뒤집읍시다. 우리끼리 말이지만, 그동안 목숨걸고 일하신게 억울하지도 않아요?
이미 결정했어. 이 김순경이란 사람을 못믿고 겨우 사진 몇장으로 주거도로 발령까지 낸건 이제 경찰에 나같은건 필요없다는 얘기 아닌가? 그만두라는 압력이지.
꼭 그런건 아니죠. 이번에 특별감사기간이라 본보기로 친거 같애요. 사모님은 아직 모르시나봐요.
마지막으로 지구대장으로 퇴직하길 바라는 사람한테 어떻게 말해? 당분간 우리집 식구들한테 내색하지 말어.
김경감은 바로 알텐데. 앞으로 뭘 하실려구요? 퇴직 준비도 안하셨잖아요.
 뭘 해서라도 먹고는 살겠지.
누가 먹고 사는것땜에 그럽니까?
이제부터 생각해 봐야지.
